[陰謀論] 有冇諗過陳小春兩公婆同李+X,.全撚部都可以早收三日風

陳小春兩公婆有咩理由會咁橋係武肺爆發前個半月著草去台灣
李+X有咩理由可以成為全中國最撚早知道中國同中國共產黨將會仆街既商人

李+X一係真係光明會或共濟會成員, 一係同某內部勢力關係好好, 知道內外部勢力既未來部署同大計, 如果唔係根撚本冇可能可以好似預言家咁癲

識得人多 聞到陣味唔對路

誠哥個level都可以勉強維持你既陰謀論
陳小春就算鳩數啦

收到風同乜乜會有咩關係

真
陳小春兩公婆依啲垃圾爛仔就算撚數啦

你話李嘉誠預知都合理呀
屌你老味陳小春呢啲垃圾小人物 就咪撚講啦